除左口罩，病毒可以從眼進入嗎？

眼罩洗唔洗戴？

要，耳罩都要

應該唔洗掛，不過我聽人講話千其唔好捽眼

屎眼呢

眼鼻口唔好摸

驚概戴豬嘴出街啦

係黏膜都會中
好似係

當年沙士都要戴面罩啦

泳鏡加防衝擊罩先安全

無近視既巴打都要快d戴無度數眼鏡擋一擋

可以, 戴眼睛會有少少少少優勢

咁大眼睛應該係劣勢

可以，
唔好捽眼